どうやってAIを作るか
===

## AIツールの選定
良さげな記事があった

https://gorilland-k.hatenablog.com/entry/2020/03/21/085105

kearasである程度作れそう。

## 学習させるパラメータの選定
「勝つ要因」がどこにあるのか見極める必要がある。年齢？体重？エンジン？出走順？などなど

それに基づいてデータを取得する必要がある。

## 学習データの取得方法

レース戦績とかをcsvファイルでダウンロードできるようなのでここで良さそう

https://www.boatrace.jp/owpc/pc/extra/data/download.html

大体プロットは上の記事通りで良いだろう
